到底點先識到男朋友

之前個個都同我講入到U自然會有，但係sem1都完喇，都仲未有
自問外表唔差，但性格有啲麻甩啦。
有上莊有住hall，但好似對嚟對去都係同一班人咁。 有冇啲咩方法可以識多啲人，岀到pool
啲friend個個都岀哂pool得返自己過lonley christmas好sad

識我

識樓上

識#2

哦

識2樓

#2

自己落gay bar啦，搞gay都要人教

真絲呀

識我啦

自信問題

sem1? 我u都讀完啦，咪又係a0

邊個u?
我社會大學畢業生
可以約出黎食飯

嗰個都自問自己外貌唔差架啦，算啦

可以識我

緣份係要慢慢等，唔洗強求嘅
不過如果有心上人不妨主動d，女追男隔層紗

上連登就得

輕鬆A住grad

自貼黎睇吓先

讀it原來真係無女同學

都唔係冇人追嘅，但係又冇feel 我鐘意既又對我冇feel

一定冇啦 ，有都TB男人婆黎

先sem1咋
我yr2了，啲fd都係出晒，但無辦法啦，未遇到啱嘅人就係未遇到，相信呢度唔少巴打0住grad

seem1就上黎叫春，有冇諗過仲有一個sem就U grad嘅我都仲係A0有咩感受

Me 認真

我呢邊cs已經算多女

邊間

唔自爆

有無男仔 WhatsApp你

可以俾你認識下

知唔知毒撚最忌乜嘢啊？

你有冇比過signal

有嘅

學識打扮同取悅男人

有呀 我有主動約佢

咩u
我自爆最多女果間 但未出pool

點先叫識取悅男人 係咪要扮到好斯文點點點

銀行夠多錢啦 唔係你既就唔係你嘅

打扮到當代最多人鐘意既type and 取悅男仔就係你既優點要係男仔鐘意既

咁佢有咩反應

有岀到嚟嘅 但之後佢冇覆我whatsapp就冇contact啦

樓主可以考慮下我

sem1
y4 準備A0 grad 做大魔法師

參加下d學生活動😂上下連登咁。應該識到好多男仔,比d話題傾下計,了解下佢地👍

太急去識個男朋友番黎都未必係好事，

你有無事後檢討一下自己失敗嘅原因啊 可能你同佢唔係同一type呢，定位可能又夾唔到呢？搵一個夾啲嘅仲好啦

face problem?